正義在我西軍，拜登必勝！

呢場天下分目既美國大選，已經得到我豐臣西軍既支持，作為撐體制、捍正義既一份子，大義就在我方！

我地今次得到賓州駐守松尾山、佛羅里達駐守南宮山，等待號令一齊夾擊當勞侵呢個惡賊，西軍必勝！

所以賓州會倒戈？

金吾殿（小早川秀秋）同毛利殿（毛利秀元）、吉川殿（吉川廣家）都已經響賓州、佛州準備好曬，正義必勝！

金吾殿決不會為短利而背棄大義

戰神小早川

張圖好似郭富城

dont plastic

朱利亞尼=真田昌幸

彭斯=大谷吉繼
蓬皮奧=島左近

拜登係西軍，共和黨係東軍

黑鬼馬係太閣

奧巴馬文功武略堪比天下一絕，朝鮮之役已彰顯我等國威

小早川

狸貓侵

咁邊個係鬼石曼子?

joke 2020

Mccain family =上杉

PENCE = 本多終勝

佩洛西啦，個人話「支持」西軍，然後成場戰鬥響度食花生

最屈個戰場中央突圍而出

賀錦麗呢

冇得比，西軍冇人可以比得上佢

猴子

唔係，佢哋係赤備軍，下場⋯⋯